邊度買貓信得過?

難聽都要講, 其實真係好多貓等人領養, 不過係鼓勵你領養成貓, 有病或者有缺憾既貓, 又或者係毛色唔靚既貓, 基本上毛色靚啲既幼貓都係極搶手, 而且啲義工係唔會俾呢啲貓俾冇養貓經驗既人養, 就算我有睇貓經驗, 佢地都覺得唔夠, 要真係養過先得, 其實咁樣變相鼓勵新手買貓
搵領養搵到灰, 試左10隻都有, 等完一輪, 又上黎睇埋, 最後都話唔得
自問屋企環境唔差, 收入正常, 屋企亦都有人有時間睇貓, 窗網都裝埋, 都係領養唔到心儀既貓, 試左咁多次都係冇回音一係被reject真係好失望
唔想煩, 決定買貓, 有冇好介紹?
當然如果巴絲有貓想俾人領養, 麻煩介紹俾我, 家訪冇問題的

用生命娛樂生命

其他唔知 美短既話就銀火石 我個仔都係佢到買

咪撚買啦
助長啲養貓場
有無搵過群貓會

無知一問 咩毛色靚 咩毛色唔靚

買?不了

領養啦，落街汁大把啦

有心做功課
連登search下舊po就知邊度易領養啦

邊度有得執貓b

領養撚全面進場

預左

睇哂了

有留意佢FB page, 都唔係成日有想要既貓放出黎俾人領養

我都想知

問下巴絲

由連登開始的連寵拯救隊正式上線啦！

唔好領養呀
一分錢 一分貨

領養啦

真係好講緣份

試埋hkscda 先啦
接觸過啲義工好make sense

去尊善會問下領養啦

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行
Btw領養代替購買

我隻布偶啱啱有BB 預一萬蚊 六度藍眼
要留tg

之前唔係有post講想領養但d貓義工好on9咩

兩登一直有講